{
    "Active": "活动",
    "Cancel": "取消",
    "Copy": "接收",
    "Create": "创建",
    "Created": "创建",
    "Created At": "在",
    "Date": "时间",
    "Delete": "删除",
    "Edit": "编辑",
    "Email": "电子邮件",
    "Form Builder": "形式构建器",
    "Inactive": "没有活动",
    "Manage Form Builder": "管理表单构建器",
    "Name": "名称",
    "No": "没有",
    "Number": "时间",
    "of": "没有",
    "Password": "密码",
    "Phone": "电话",
    "Required": "需要的",
    "Save": "保存",
    "Select Module": "选择模块",
    "Status": "情况",
    "Time": "时间",
    "to": "在",
    "Update": "更新时间",
    "View": "视图",
    "Yes": "是的",
    "Actions": "行动",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Next": "下一个",
    "results": "结果",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Showing": "显示",
    "Previous": "上一个",
    "Convert": "转换",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "URL": "网站地址",
    "Field": "场地",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Copied!": "接收到!",
    "Create Form": "创建表单",
    "Delete Form": "删除表格",
    "Edit Form": "编辑表格",
    "Form not found.": "没有找到表格.",
    "Submitting...": "提交的",
    "Select date": "选择日期",
    "10 per page": "每页10个",
    "100 per page": "每页100个",
    "25 per page": "每页25个",
    "50 per page": "每页50元",
    "Add Option": "添加选项",
    "Checkbox": "检查框",
    "Enter placeholder text": "输入一个位符文本",
    "Textarea": "文字区域",
    "Submit Form": "提交表格",
    "Enter {{field}}": "输入 {{ 字段}}",
    "Are you sure you want to delete this form?": "你确定要删除这个表格吗?",
    "Are you sure you want to delete this response? This action cannot be undone.": "您确定要删除此回复吗? 这项操作无法撤消.",
    "Automatically create CRM records from form submissions": "自动创建表单提交的CRM记录",
    "Available Field Types": "可用的字段类型",
    "Card Layout": "卡片的布局",
    "Choose a module": "选择一个模块",
    "Choose a submodule": "选择一个子模块",
    "Click on any field type from the sidebar to add it to your form": "点击侧中的任何字段类型以添加到您的表单",
    "Click to Add": "点击添加",
    "Convert To": "转换为",
    "Default Layout": "默认的布局",
    "Delete Response": "删除响应",
    "Easy Setup": "容易设置",
    "Enable Conversion": "启用转换",
    "Enable Form": "启用表单",
    "Enter field label": "输入字段标签",
    "Enter form name": "输入表单名称",
    "Field Label": "字段标签",
    "Field Mapping": "现场地图",
    "Field Options": "字段选项",
    "Field deleted successfully.": "已成功删除.",
    "Fields": "其他",
    "Form Configuration": "形式配置",
    "Form List": "形式列表",
    "Form Name": "形式名称",
    "Form Preview": "形式预览",
    "Form Responses": "形式的答案",
    "Form Statistics": "形式统计",
    "Get started by creating your first form.": "创建您的第一个表格.",
    "Mapped": "映射",
    "Move Down": "移动下来",
    "Move Up": "向上移动",
    "New Field": "新领域",
    "No forms found": "没有发现表格",
    "No one has submitted this form yet.": "没有人提交过这个表格.",
    "No response": "没有回应",
    "No responses found": "没有发现回应",
    "Not mapped": "没有映射",
    "Option 1": "选择一",
    "Option 2": "选择2",
    "Placeholder Text": "位置标记文字",
    "Please fill at least one field before submitting the form.": "请在提交表格之前填写至少一个字段.",
    "Please fill out all required fields": "请填写所有要求的字段",
    "Please map all required fields: {{fields}}": "请将所有必填字段映射到地图上:",
    "Radio Buttons": "无线电按",
    "Responses": "答案",
    "Search forms...": "搜索表格...",
    "Search responses...": "搜索结果...",
    "Select Dropdown": "选择下拉列表",
    "Select Submodule": "选择一个子模块",
    "Select form field": "选择表单字段",
    "Select multiple options": "选择多个选项",
    "Single Column": "单一列",
    "Start Building Your Form": "开始构建你的表格",
    "Submitted At": "提交于",
    "Text Input": "文字输入",
    "The :field field is required.": "必须使用:字段.",
    "The :field must be a number.": "这个字段必须是一个数字.",
    "The :field must be a valid URL.": ":字段必须是一个有效的URL.",
    "The :field must be a valid date.": ":字段必须是一个有效的日期.",
    "The :field must be a valid email address.": ":字段必须是一个有效的电子邮件地址.",
    "The :field must be a valid time.": ":字段必须是一个有效的时间.",
    "The field mappings are required.": "需要进行现场映射.",
    "The field mappings must be an array.": "场映射必须是一个数组.",
    "The form conversion settings are updated successfully.": "已成功更新表格转换设置.",
    "The form details are updated successfully.": "已成功更新表格详情.",
    "The form fields are updated successfully.": "已成功更新表格字段",
    "The form has been created successfully.": "已成功创建表格.",
    "The form has been deleted.": "已删除该表格.",
    "The form has been submitted successfully.": "已成功提交表格.",
    "The module name is required.": "需要模块名称.",
    "The module name must be a string.": "模块名称必须是一个字符串.",
    "The response has been deleted.": "已删除了回复.",
    "The submodule name is required.": "需要使用子模块名称.",
    "The submodule name must be a string.": "子模块名称必须是一个字符串.",
    "Two Column": "两个列",
    "fields": "田地",
    "mapped": "绘制",
    "text": "文字"
}